大陸妹化妝 越化越柒

有冇見過 化左仲好似老左咁

一字眉加兩撻橙眼影
白面紅唇烏蠅鏡

佢哋啲化妝不嬲都咁柒
都唔知點解可以接受到自己個樣行出街

10

劣化版韓妝
佢地一係化濃妝
一係咩妝都無
無人係中間

底妝隻色又唔貼自己膚色
白到成隻鬼咁 仲要同對耳色差勁大
個個出街都一字眉
仲要戴大眼仔

十米開外都睇得出係大陸妹